強列要求全香港人止暴制亂

話我標題撚都要講 止警暴 制亂政
政府就係食緊勇武人血饅頭去醜化示威者，當之前200萬人遊行既人無到 將過去暴政警暴推得一乾二淨
聽日夾撚晒全部屋企人去投泛民 唔好要學生同年青一代既血白流

垃圾政府有咩資格同暴力講說不